對手已經不斷殺緊人，香港人都仲只係識下跪

你好鐘意同人乞咩？

有冇尊嚴？

要怪就怪 我地讀得書多啦
「有班警賊毅. . .」